6月9日 屬於自己嘅地方

我相信唔少人已經做好準備

為自己嘅香港出嚟遊行

我唔夠膽相信呢一個係我哋最後嘅防線

我哋亦都唔夠膽擔保呢一次係我地最後一次

但係我相信經過過去嘅遊行同埋今次令到所有人都關注嘅修訂逃犯條例令到我哋香港人再一次團結

香港以前講嘅係獅子山下精神
之前大家都好團結

說好了的50年不變
雖然已經變咗但係我哋可以透過聽日再次團結返

都係果句自己地方自己守護

香港係我哋嘅家
唔容許被人踐踏我哋嘅政治我哋嘅法例

咁多位聽日見

記得飲多啲水

推

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！